% Created 2021-05-27 jeu. 23:58
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[presentation]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Pierre Wulles \newline\newline\newline LPMMC \newline S. Skipetrov}
\date{7 juin 2021}
\title{L’effet conjugué de la topologie et du désordre en physique des ondes}
\hypersetup{
 pdfauthor={Pierre Wulles \newline\newline\newline LPMMC \newline S. Skipetrov},
 pdftitle={L’effet conjugué de la topologie et du désordre en physique des ondes},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.2 (Org mode 9.4.4)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Oral}
\label{sec:orgd2a7319}


\subsection{Contexte}
\label{sec:orge390d6f}
\begin{itemize}
\item 1980: QHE , notion \textbf{d'isolant topologique}.
\end{itemize}
\begin{itemize}
\item 1988: Haldane propose un modèle périodique sans quantification de Landau
\end{itemize}
\begin{itemize}
\item 2005: Haldane et Raghu montre que QHE est également possible pour des photons
\end{itemize}
\begin{itemize}
\item 2008: Confirmation expérimentale par Wang \emph{et al}
\end{itemize}
\subsection{Isolant \textbf{topologique}}
\label{sec:org67ecb92}
Un truc ici
\subsection{Nouvelle slide}
\label{sec:orgea0a333}
\begin{center}
\includegraphics[width=270px]{/home/stage/daily_report/report/fig/topologie2.png}
\end{center}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{/home/stage/daily_report/report/fig/bande.png}
\end{center}
Plateau + loi de puissance
\subsection{Méthode MCMC}
\label{sec:org5a6657c}

\subsection{Questions en suspens}
\label{sec:org8ebfa2a}
\begin{itemize}
\item Sens de l'indice de bott ?
\item Tâche pour \(\Delta_B = \Delta_{AB}\)
\end{itemize}

\subsection{Conclusion  et perspectives}
\label{sec:org037abd9}

\begin{center} ~ \end{center}
\begin{itemize}
\item Comprendre l'impact des données à 2mm
\item Reprendre la réduction à 1mm
\end{itemize}
\subsection{Annexe A}
\label{sec:org9715d55}
\begin{verbatim}
Final set of parameters  Asymptotic Standard Error                                   
=======================  =========================                                   
NH (m^-2)  = 7.5806e+26  +/- 1.791e+26    (23.63%)                                   
T  (K)     = 10.1559     +/- 0.4401       (4.333%)                                   
beta       = 2.37752     +/- 0.1491       (6.271%)                                   
\end{verbatim}


\section{New slide}
\label{sec:orgb1cf7ed}
\end{document}
